宇宙GEM覺醒？ 新歌《摩天動物園》隱含大量中國禁區 台灣MV名導廖人帥執導作品

活摘器官、毒害霧霾、玻璃心、眩富土豪、簡體歪字樣樣齊

《摩天動物園》
作曲：G.E.M.鄧紫棋
作詞：G.E.M.鄧紫棋

傳說在伊甸 原始的愛沒有欺騙
簡樸過每一天 人們彼此真心一片
心跟著獨特節奏跳
臉掛著橘色嘴巴笑
直到蛇在身邊繞 蘋果讓你咬
直到起重機拔掉 我們的獨角

可憐的亞當 從此掉進蜘蛛網
為麵包打仗 先要學會吃土壤
樸實的大象 進化變成四不像
舉頭望著八方 低頭忘了思故鄉

人人都各自 想登峰插上 自己的旗幟
純白的鴿子 為什麼牠像 變成了歷史
努力要騎到寶馬買到房子
不過是為了讓青蛙能變成王子

穿灰衣的姑娘得不到尊重
社會大眾不在乎微小昆蟲
於是一群羔羊 卑微的願望
是努力擠進荒涼 庸俗的天堂

那些被龜贏的兔他們眼睛深紅
只會每天妒忌著別人成功
於是學著蟑螂 到處爬著牆 不怕黑也不怕髒
大便也舔上 為了要前往 光鮮的監房

活在摩天動物園 文明和野獸周旋
我看著黑白的臉 一張張變色就在一念間
人的心太莫測幻變 糾纏在愛與恨之間
天使與魔鬼都在身邊 畫著沒終點的圓圈

活在摩天動物園 我只能祈求上天
賜我清澈一雙眼 一點點識破美麗的謊言
當你站在慾望邊緣 突然間善惡難分辨
天使與魔鬼都在身邊 這時候你跪在誰跟前

你和我⽣來都是曾經白的紙
只是同樣被寫上太多歪的字
成長最無奈的是 踏實 怕是 傻子
你若不想被掰著吃 必須磨利牙齒

別任人屠宰 必要關頭只能把人出賣
再無奈 也只是成功無法避開的附帶
當鼻子愛上了霧霾 一開始察覺不出來
這一種腐敗 它像骨牌 慢慢地覆蓋 把你毒害

單純的一群小白豬
被名和利薰陶擺佈
衣服都故意少塊布 淪為了潮牌奴
賣了靈魂撈財富

一個個紅得快速 卻餓得變了排骨
鏡子裡面的怪物 周圍無人牠就敗露
當初都憧憬好萊塢
最後通通都跑來哭

穿灰衣的姑娘得不到尊重
社會大眾不在乎微小昆蟲
於是一群羔羊 卑微的願望
是努力擠進荒涼 庸俗的天堂

那些被龜贏的兔他們眼睛深紅
只會每天妒忌著別人成功
於是學著蟑螂 到處爬著牆 不怕黑也不怕髒
大便也舔上 為了要前往 光鮮的監房

活在摩天動物園 文明和野獸周旋
我看著黑白的臉 一張張變色就在一念間
人的心太莫測幻變 糾纏在愛與恨之間
天使與魔鬼都在身邊 畫著沒終點的圓圈

活在摩天動物園 我只能祈求上天
賜我清澈一雙眼 一點點識破美麗的謊言
當你站在慾望邊緣 突然間善惡難分辨
天使與魔鬼都在身邊 這時候你跪在誰跟前

誰迷失在 水泥的 森林裡面
誰一直踩 最低的 人性底線
誰一直還 隨意地 任憑病變
誰其實在 回憶著 認命以前

唔該推行動post

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

台灣MV名導廖人帥執導作品

咪玩啦，捕風捉影

學中共技倆抹黑佢

好學唔學,學中共

G持

成個作品都好有心思 好有意思 行得好前
期待佢唱live

好聽，gchi

竟然冇人討論？一個咁大影響力嘅歌手寫呢啲詞同呢啲mv畫面

真心個mv同d詞都幾屈

呢首歌好特別！